求救 i8 入水cpu壞左邊度有得整

i8 入水入得好嚴重 拎左去整話cpu救唔到冇得整 有冇巴絲知仲有冇地方有得整 深圳華強北得唔得？
好想救返入面啲資料 好重要 貴少少都冇問題 唔該大家

i乜撚野8

bmw i8

iPhone 8

甩chip攞資料

一定係去apple store整/ 買過部

我諗左一諗 intel出左i8咩

bmw i8的cpu係邊個位?

sor以為簡稱係叫i8 iphone8 對唔住屌細力d

邊度有得整？ thanks

洗撚道歉咩，班友自己on9，手機台講i8又intel又bmw咁都唔知做乜撚, 個腦裝屎

total loss

開錯台吹咩 我架bmw入水

咪係囉
手機台係講手機，例如iPhone 8
講i8 cpu/車去第到啦

講下防水iphone點入水

乜撚野手機台

防水就一定唔會入水既 ？

intel 得i3 i5 i7 i9
乜出咗i8咩

擘大隻屎眼睇清楚啲

cpu 有i8咩？

講左咁撚多年ipn（n＝邊代）
係呢一兩年突然多左班智障係度講i乜i乜

icloud

你都on撚鳩
依加d跑車邊部冇電腦呀？

係手機台講欣宜同係娛樂台講欣宜唔通豬扒會變女神？
i8 就梗係講cpu啦

留言「抵死唔買icloud 」即時inbox 你方法

咪撚潛啦屌你老母，邊個個腦裝屎呀

bmw有部車叫i8

得支那蝗先會叫i8
死返去支那整囉

潛乜撚？

新會然

直接拿去Apple 屌人啦

i7 同i8之間又多個選擇

BMW i8燒電腦要入廠整

咁貴買部i8都唔用8蚊1個月嘅icloud

香港有辦事處，自己去問問。

你點入到水
本身撞過? 比人非官方開過機維修?

唔該哂

開過機，應該唔得

唔怪得啦
7打上真係去apple搞好d
起碼防水會幫你搞返隱陣

講左買勁耐都冇買 而家自作自受

麻煩哂

過程唔講驚自爆 總之係成部機浸親
本身冇穿冇爛 但拎左去俾人整

係..個個都話iphone8防水過歷代機 冇諗過會入水入到救唔返

因為你出面開過機
7 or above部機有條防水seal
一開機就會整爛
唔係Apple官方整機 佢唔一定會幫你加返個seal

咪住先 原來你係指入水後出面開過機
咁唔知啦 我部8用左一年 上個week先水喉沖過水去洗下部機

thanks 搭緊去整 希望得

原來係咁...我用左半年都冇 好灰

換amd

慘

以為intel 出咗i8

佢係出面開過部機梗係會入水

樓主都幾有錢

成部跌左落水 仲要俾出面車房拆過
應該就冇得整喇
換過部車算啦

咁易入水
我都好擔心我部iXSM

車頭行車電腦呀

邊度有得搞 啱啱問左上面絲打嗰間都話整唔到

我嗰部浸哂全身 仲慘

咁重要又唔backup係咩玩法

入左水唔著機俾左佢整 應該係拆左成部機

失去了才懂珍惜

唔backup啫係啲資料唔重要啦，啫係唔洗傷心

返bmw原廠整

大笑左

有冇大笑埋右

寶馬i8囉

我第一下都係咁諗

買apple機真係貪佢售後，用個時又唔用icloud，出事又怕貴唔返apple整

你部機可能本身無咩事，但宜家俾人換晒d零件了